一人一套以前有睇既美劇名

我先
X-file
Castle
The Mentalist
Fringe
Grimm
Person Of Interest
24
最記得呢幾套

Chuck

雖然話1套 但其實幾套都想講出黎

邊到有得睇返，好想睇

Chuck我唔知 但Fringe 就戈時算神劇 戈陣出到論文講平行世界

er
24
x檔案

csi？唔太記得名 但係講鑑証科

（細細個比屋企的去睇明珠台所以追

bt DL 應該有既

滅罪鑑證科？

chuck 好好笑
sarah 好正

Castle 好好睇

Breaking Bad

Castle 有時都好好笑
Person Of Interest 大推
黑暗童話既(Grimm)有冇人岩架 題材上我覺得夠特別

Nip/Tuck
The O.C.
Grey's Anatomy

點解我未聽過既
講咩架

CSI《滅罪鑑證科》系 國際台 not 明珠台

唔計科幻既最中意睇The Mentalist 主角設局玩鳩啲犯

breaking bad

Chicago med
Breaking bad
Prison break
Big bang theory
Lost
Heroes
American horror story

Nip/Tuck係講整型外科醫生
套劇有大量整容手術鏡頭
明珠台做過唔知兩定三季

90210

《甜心俏佳人》
《法網豪情》

Pushing Daisies

House
Dexter
Heroes

之後有返 記得好似仲有附加強化能力 最近先完左 睇黎唔係好多人接受到呢種題材

Fringe
Prison Break
Lost
Heroes
Person of Interest
The Vampire Diaries
Spartacus
仲有好多

Dexter
Shameless
Breaking bad
Game of thrones
Homeland
Supernatural
Prison break
West world

咀遁始組 - Dr. Who

仲有請勿關燈嘅始祖 - Night Vision

Glee

The mentalist, House, Heroes
J2開台後就Glee, Gossip girl, 90210呢啲

Gossip girl....我淨係睇到season 2

Skins

heros
仲記得中學果時明珠1-4 播美劇
日日播果d都岩睇

追曬七季

好多熱門都比人講左
分享下成世仔第一套美劇叫Numb3rs
講兩兄弟一個FBI一個數學天才合作查案
好好睇 d animation又好正

仲有套叫Leverage
講5個大盜合作一齊接job做羅賓漢
入面有個角色叫Parker 細個睇覺得好靚女

可惜兩套都爛尾 好似都係無得續季 無收尾就完左咁

開頭幾有趣 睇到中間好悶 集集套路好似
間唔中Red John走出黎刷下存在感
之後season尾就係捉到red john
下一個season頭就會話原來唔係佢
同埋個人口味真係唔中意Lisbon個樣
Van Pelt好似仲靚女
Btw Simon Baker真係charm到傻

House好撚正 睇到佢入戒毒所又出返黎醫人

Flash Forward

How I met your mother

Gossip girl J出血

冇人講sex and the city

Fringe

記得睇過但唔記得講乜

leverage
parker真係好正
但係好似唔收得 所以無續

上imdb check番parker好似無點出戲

邊度可以睇番全集Fringe

舖咗咁耐搵red john
但到最後搵到又比想像中hea

嗰陣明珠castle同mentalist一齊播
成日覺得castle個女主靚好多
雖然睇得耐冇咩感覺，但Lisbon 個樣真係老左啲同Patrick 唔多襯
Patrick 個樣一季老過一季但愈睇愈有男人味，勁正

其實我唔覺Castle女主靚
反而castle個女好有氣質
不過Castle算幾好睇
玩世不恭得黎同班男警好好感情
又輕鬆幽默
佢老母都好玩得

再講多套Limitless
又係不獲續訂
我覺得好好睇
好似無其他美劇係咁既演繹方式

Twin Peaks

就快有新season la

好鐘意patrick呢個角色，聰明傲慢狡猾，Simon Baker做得好好
Btw 佢真係好撚型

Grey's Anatomy 死忠

Rick. Castle成日走出黎搞笑
Patrick戈陣直情我偶像 因為戈時我睇完又想好似佢咁係出面玩鳩人

一套 ??

xfile

heroes, lost呢D都睇左一季就唔好睇, xfile真係睇晒所有季

Band of Brothers
The Pacific

Reaper
nina好撚正

Shark
律政狂鯊
好可惜得3季

Supernatural
追到而家都重追緊
好中意呢類既劇

冇追post?

推薦 Constantine

Everybody hates chris

house
fringe
the mentalist
castle
the blacklist
而家套Lucifer

Lucifer 苦等第三季中

supernatural

Twin peaks

Heroes

House
Heroes
Lost

淨係睇咗頭幾季小學回憶

屌...Constantine又無season 2
果陣crossover Arrow我先特登睇番

Drop dead diva
個結局

House
The mentalist
Castle
CHUCK!!!!

House其實好正 見冇乜人提

Bones 最近終於做完, 完左個童年回憶
而家等緊black mirror同 the crown出新

屌 最撚衰咪因爲套戲囉 我唔撚明點解套戲會受歡迎啲 明明套劇先係最正常

The mentalist
Supernatural
Prison break

Millennium
Doll House
Reaper

castle
有套講靈媒 唔記得名
the walking dead 仲追緊
lost

house of cards?
好似係呢個名

poi咁就完左一年....... team machine
castle 最後一季條線真係好on9

POI
House
Castle
The Mentalist
Hawaii Five O
Fringe
Bones
24
Glee

識睇一定睇Bones

Bones, House
明珠好耐之前仲有套鳩鳩地好好笑，男主角用電器捉鬼，有冇人記得？

Breaking bad

Matt Ryan做得咁撚正

2 broken girls

The X-Files
24
Heroes
Prison Break
House
Supernatural

睇左幾個seasons 算係咁唔太差
最神奇係我好後期先發現Kat Dennings係thor入面咁重戲份

睇完個cm我又好有興趣

邊到多美劇睇

有無人睇過ZOO

POI已經算以前啦?

Supernatural
For the greater good

Hannibal

估唔到Mentalist同castle係連登咁多人睇

Mentalist

排名跟最有印象同睇過最多集

The mentalist
Fringe
有套類似fringe都好正 講有蟲洞穿越時空
同埋恐龍 我竟然唔記得左咩名 有冇巴打知我講邊套
Gosip girl
90210
24
Supernatural
House

Gossip girl

prison break
chuck
24
house of card
mr robot
walking dead
narcos

點到即止
以前明珠台有播過 想睇番